[警告]對家開始出招想搞散黃色經濟圈

見到好多Po出招話咩搞分級呀搞咩非藍食肆
唔係叫大家苦行，但只幫親黃店係咪真係咁難? 附近黃店真係難食既話，咪番屋企煮飯仔囉

我後生試過去羈留，入面得蝦米白飯渣屌你老母。 義士入面分分鐘食既野俾人加料呀

留明等俾人屌我分化狗，無所謂

推

香港金總終於接受網上會員申請啦

除咗幫襯黃店，得閒都要學煮飯呀

你見健吾條友日日岀力屌就知對家做緊嘢啦

琴日講完今日出 有無咁q 呀

黃就黃 藍就藍 非咩藍 政治無中立
一係表態 一係唔表態

邪惡之所以成功 就係你地呢班乜都唔做 連黃店都唔搵既廢物一手造成

其實有無諗過紫青嫣係極高級打手黎
有一班權威主義無思想嘅連登仔擁護佢
搞到佢好似講咩都啱

講高級就要講健吾啦

條友之前開d po都係分化po 話點解要裝修個樣那樣

推

呢輪見到對家日日出手搞黃色經濟圈，證明我哋方向絕對正確，大家要堅持落去，千祈唔好自己鬼打鬼

守住”黃色經濟圈“！
已經睇到威力了！

呢樣野真係咩都做唔到..
但係我有識黃絲懲教..希望佢地幫到手 最起碼唔好加料

可能真正嘅紫青嫣根本就無過檔連登
啲五毛一早就用哂佢地啲名
最慘係有班人完全唔經大腦思考
「出名」嘅人講野一定啱
咁同藍絲擁護權力有咩分別

仲有應承我唔好去加泰集會

柒到仆街
聽條老婆奴講真係戇鳩

呢個我都7左